好耐冇見過本土黃絲同仇敵愾，星期日真係黃金機會

之前都係互相取笑互相唔順
溝極唔埋
今次一連串事件拉埋兩批人，萬億填海連中間派都不滿
今次都唔出以後都唔好話自己反共，鬧人港豬
最港豬嗰個係你

次次都咁講

最後咪又係玩騎劫

騎劫騎到佔中發生，我ok